{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 꿈꾸는강펜션&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約及びご利用時の注意事項をお知らせします。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複した場合は全額払い戻しをさせていただきます。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料の発生を避ける必要があります。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は、割引が適用される前の通常の価格に基づいて策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインが予想される場合は、業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品破損や紛失の場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者との事前確認が必要です。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、フットサル場、駐車可能、渓谷の隣接が提示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複した予約があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複した場合は全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料の発生を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更不可や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は、割引が適用される前の通常の価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の際に決済されないことがありますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、業者に事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失の場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合は入室制限がありますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合は利用できますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者との事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの場合は利用できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、フットサル場、駐車可能、渓谷の隣接が提示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 709
    }
}